有無記者朋友代我問下班狗

如果記者朋友覺得有用既話，可唔可代我問下班狗

1.狗聲稱尊重和平、理性既示威者，咁假設831太子站當係一卡車都係示威者，你地確保全部被畜龍毆打既係你地所謂既「暴力」示威者？如果你地無差別咁打所謂既示威者，呢個係咪又係政治打壓？如果傷及無辜和平既示威者你地又會唔會同佢地道歉？

2.831個事件起因係因為一個藍衫廢佬手持鐵槌並毆人引起，網上有哂清晰圖片同完整直播影片，咁你地會唔會作出調查？

3.你地話有暴力示威者率先進行攻擊行為，但係大部份影片見到畜龍係衝落黎就無差別攻擊，期間無見到有人作出攻擊，而且你地話有人攻擊警方，咁點解毆打完之後又唔當作「襲警罪」拘捕，而係就咁離開，你地所謂既受到威脅以咩作基準？

4.你地又話比車廂乘客離開，無阻止乘客離開現場，但係直播見到你地既防暴同畜龍係月台手持警棍唔比人出入車廂，有乘客上緊電梯走果陣你地有阻止到佢地離開，請問又點解釋？

同意既話幫手推推，P牌推唔郁